「推比民陣睇」831添馬公園起步去西環

警犬上星期先話遮打花園迫爆晒先得7100人，
添馬公園就唔同呢，星期六話容納到十萬幾人，
有團體更指可以容納四十幾萬。

我認諗市民唔介意行遠小小

good idea

添馬公園好似大D添?

遮6800
添17000

比藍絲睇下邊個報大數囉

good

支持

出埋夏愨道基本啦

維園先得12萬幾，添馬都十萬幾

推

添馬

推，少左好多行動post

我同意，呢個好重要，好多人會真係信個數字，啲紅媒藍媒又只會提對佢地有利嘅數字，我地逼爆添馬真係一啲都唔難

,

都好

借你一個位，想大家都睇下呢個post

代貼一個前線手足嘅心聲：唔好再捉鬼啦

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

PUSH

bump

擁

推一推

push

添馬公園容納人數係維園嘅四倍有多

民陣：你班撚屌都係插隊架la, 邊到出有咩分別

。

.

主要係撚狗同撚藍絲

逼爆金鐘